24年前李登輝：已計劃立法必要時收容香港支持民主的人士

一切 他24年前早預料到
並已為支持民主的人設劃後路

台灣民主之父 李登輝

Source: 林智群律師fb

推

預言家

呢條法例係蔡英文起草既

心水清

香港民主之父呢？

Martin Lee

\|/